Dossiers d'intérêt
- problems   - contient la majorité des benchmarks HTN fonctionnels
- generators - générateurs de problèmes HTN
- results    - résultats des évaluation
- backup-lig-serv-sic - fichiers ayant été utilisés pour avoir les résultats

Scripts Python
Les scripts Python ont été écrits avec Python3. Dans la plupart des cas, il est possible de connaître les options disponibles en ajoutant l'option --help ou -h lors de l'appel. 

Usage : 
python3 fichier.py [--help] [arg1] [arg2] [...]


Les résultats sont découpés en plusieurs dossiers
- Les trois machines sur lesquelles ont été effectués les tests (boreantoundra, haribo, servsic)
- final. Ce dossier comporte les résultats obtenus avec Lig-Serv-Sic, parsés et mis en forme. make_graph crée un dossier Figures contenant les graphiques, make_table crée un dossier table contenant à fichier LaTeX à compiler (pdflatex table.tex)


